[英國]Uber司機話我飛番香港話佢知，佢免費車我去機場

今日搭Uber 同個司機傾計
講無聊野傾得幾開心
跟住佢問我係邊度黎，我話香港
佢話如果我番香港嘅話話佢知，佢免費車我去機場
‘Cause I really want to help! I want them to free Hong Kong you know’
我即刻多謝佢，好感動

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

FREE HONG KONG!